［浸大］校長錢大康聽日會縮喺佢老母個閪度幾耐先肯出世

係人都知你紅都發紫，但你做人做都咁撚無口齒，個嘴淨係識用嚟同習敗敗含撚奶袋底
明明講好咗唔企暴力嘅一方，如果黑警真係濫暴就會割蓆

而家點呀？
啲黑警行刑式處決中五學生呀！
射撚正左邊心口呀！
係咪覺得件事唔撚關你事呀？

屌你老母個老母錢大康冚家一齊縮入支那狗窿共享大灣區榮耀啦澳門生滋狗

把口講撚咗與警暴割蓆又唔撚割，仲要個口做乜鳩，割撚咗佢咪撚要啦
反正你不嬲有正門唔行，鍾意行後門架啦
割淨屎眼咪夠囉

BU人10月2日行程

服裝: black bloc (帽+面巾/口罩) 最好 full gear

****你唔罷課 / 罷唔到就Full Gear上堂****

罷課唔係乜都唔做
就算你唔使上堂都求下你返嚟
要人！

09:30 西九裁判法院聲援同學
13:00 Bu 新舊校洗樓遊行
15:00 集會( aab podium 至李作權要塞爆)
16:00 與錢大龜校長對話

如果你見唔到呢個message喺bu某一個group出現，麻煩你send上嗰個group

講真
預撚柒咗聽日錢大龜又係縮撚入佢老母個閪度
就算千呼萬喚始出來露出半個龜頭，咪又係喺度帶人遊花園

所以錢大龜你老母臭閪，你唔死都無撚柒用，繼續縮入你老母個閪度啦！
唔撚俾你出世污染香港自由民主嘅空氣呀！

BU人10月2日行程

服裝: black bloc (帽+面巾/口罩) 最好 full gear

****你唔罷課 / 罷唔到就Full Gear上堂****

罷課唔係乜都唔做
就算你唔使上堂都求下你返嚟
要人！

09:30 西九裁判法院聲援同學
13:00 Bu 新舊校洗樓遊行
15:00 集會( aab podium 至李作權要塞爆)
16:00 與錢大龜校長對話

如果你見唔到呢個message喺bu某一個group出現，麻煩你send上嗰個group

錢大龜你老母個閪俾愛滋狗屌撚爛屌撚化
先會生著你呢隻仆街冚家剷寡廉鮮恥習敗敗跟尾生滋狗

殘大康 我屌你老母呀
次撚次都龜縮